胡師傅件衫係邊到買？

藍色個件又實用 4季都著得
白色個件又有花花係上面

第二幅圖條友有無150

好想瘋狂聞胡師傅著過果件衫

人地有病啊大佬

力威健身 健身健心

我反而想知胡師傅幾高

184cm

我老婆成日唔洗衫，你唔會想聞

胡師傅現身

師傅

唔洗衫嘅目的係咪可以係聞袋底嘅時候可以比到更多掙扎？